若果香港人2020攞諾貝爾將會對港共政權和建制狠狠地刮一巴

雖然好proud of香港人攞到諾貝爾和平獎
但亦都去對港人頭上架了一巴刀
港共政權會更打壓香港人
有辦你睇劉曉波就係被醫死

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

你估唔攞獎就會冇事咩, 戇鳩!

好撚on9
打完又點？中共 嘩 好痛呀

1

劉曉波有眼睇
對支共零影響

遊行都係，記得唔好去

成功爭取。。。